[私隱]iPhone 機內所有資料，只要你有用PIN+10次自爆，連Tim Cook都解唔到

若果忽然要disable Touch ID/Face ID, 只要Vol + Power button 襟實就得(iPhone 7或以下就要連按Power button 5次)
當然PIN呢家野緊係要set 6位啦

最重要係，機內任何野都係你私隱

pish

Pish

用android既話唔好咁白癡比密碼人

係乜機都唔好比password比人

用macOS既記得開File Vault, 用Windows o既就開個垃圾BitLokcer好過無

私隱要好好保護

Apple 真係好勁，難怪fbi都攪唔掂